［NS] 想買Switch 主機

從未接觸過，之前都係玩開電腦，所以邊度買會好啲？
如果係黃金買，係邊間舖買好？

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

lm

支持下黃店

喺度揀鋪頭買
[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

aeon/uny(apita)

光復香港

Joycon菇好易壞

唔該巴打

豐澤

行貨=狗源
不了